<resources>
    <string name="app_name">HelloWh</string>
    <string name="access_token">pk.eyJ1IjoicWlhbmxpbmp1biIsImEiOiJjajFxbWc0ZHMwMGo1Mndubzc4eThmZGZpIn0.JJh2nz7R7FY6iE7sfZi_iQ</string>>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string-array name="array_touristNames">
        <item>"武汉大学"</item>
        <item>"黄鹤楼"</item>
        <item>"东湖"</item>
        <item>"户部巷"</item>
        <item>"武汉长江大桥"</item>
        <item>"湖北省博物馆"</item>
        <item>"江汉路步行街"</item>
        <item>"武昌起义纪念馆"</item>
        <item>"汉口江滩"</item>
        <item>"归元禅寺"</item>
        <item>"东湖磨山景区"</item>
        <item>"晴川阁"</item>
        <item>"木兰天池"</item>
        <item>"昙华林"</item>
        <item>"欢乐谷"</item>
    </string-array>

    <string-array name="array_latitude">
        <item>"30.536047"</item>
        <item>"30.544522"</item>
        <item>"30.554200"</item>
        <item>"30.546781"</item>
        <item>"30.549583"</item>
        <item>"30.561394"</item>
        <item>"30.579914"</item>
        <item>"30.542064"</item>
        <item>"30.619836"</item>
        <item>"30.545706"</item>
        <item>"30.551128"</item>
        <item>"30.559856"</item>
        <item>"31.178239"</item>
        <item>"30.551686"</item>
        <item>"30.594372"</item>
    </string-array>

    <string-array name="array_label">
        <item>"30.536047"</item>
        <item>"30.544522"</item>
        <item>"30.554200"</item>
        <item>"30.546781"</item>
        <item>"30.549583"</item>
        <item>"30.561394"</item>
        <item>"30.579914"</item>
        <item>"30.542064"</item>
        <item>"30.619836"</item>
        <item>"30.545706"</item>
        <item>"30.551128"</item>
        <item>"30.559856"</item>
        <item>"31.178239"</item>
        <item>"30.551686"</item>
        <item>"30.594372"</item>
    </string-array>

    <string-array name="array_longitude">
        <item>"114.364322"</item>
        <item>"114.302350"</item>
        <item>"114.387625"</item>
        <item>"114.297894"</item>
        <item>"114.288417"</item>
        <item>"114.365600"</item>
        <item>"114.293175"</item>
        <item>"114.306458"</item>
        <item>"114.319700"</item>
        <item>"114.260136"</item>
        <item>"114.409894"</item>
        <item>"114.277783"</item>
        <item>"114.283475"</item>
        <item>"114.311231"</item>
        <item>"114.396000"</item>
    </string-array>

    <string-array name="array_hot">
        <item>1635</item>
        <item>12670</item>
        <item>2282</item>
        <item>5110</item>
        <item>2137</item>
        <item>740</item>
        <item>533</item>
        <item>299</item>
        <item>393</item>
        <item>453</item>
        <item>1207</item>
    </string-array>

    <string-array name="array_ticket">
        <item>"免费"</item>
        <item>"80"</item>
        <item>"免费"</item>
        <item>"免费"</item>
        <item>"免费"</item>
        <item>"免费"</item>
        <item>"免费"</item>
        <item>"免费"</item>
        <item>"免费"</item>
        <item>"10"</item>
        <item>"60"</item>
    </string-array>

    <string-array name="array_specificInfo">
        <item>"景色：4.6\n\n趣味性：4.4\n\n开放时间：全天开放。夜间进出校园，有时需要学生证。\n\n建议游玩时间：建议2-4小时\n\n景区介绍：武汉大学前身为清末湖广总督张之洞创立的自强学堂，1928年，更名为“国立武汉大学”。学校濒临东湖，环抱珞珈山，校园内绿树成荫。近年来，武大的樱花名声远扬，校园内主要赏樱地点有：樱花城堡、樱花大道、樱顶、珞珈广场等处。其中，“老斋舍”前著名的“樱花大道”，是武大赏樱的最佳地点。樱花大道，位于樱园的半山腰上，从樱园石开始，经过樱花城堡、情人坡、理学院、梅园小操场、九一二操场、标本楼，最后到达“新闻传播学院楼”，全长约500米。作为“中国大学校园建筑的佳作与典范”，武汉大学除了樱花，更值得一看的是那一幢幢优秀的民国建筑。宋卿体育馆、老图书馆、老文学院、老法学院、大学生俱乐部，还有学生被称为“樱花城堡”的老宿舍（也称老斋舍）。而珞珈山腰东南的教工住宅群，建筑风格更是整体采用了英式乡间别墅风格，每一栋都自有其特点。"</item>
        <item>"景色：4.4\n\n趣味性：4.0\n\n开放时间：旺季（4月1日-10月31日）8:00-18:00；淡季（11月1日-次年3月31日）8:00-17:00。\n\n建议游玩时间：建议1-2小时\n\n景区介绍：黄鹤楼，是武汉的城市地标之一，因唐代诗人崔颢“昔人已乘黄鹤去，此地空余黄鹤楼”的诗句而名扬天下，李白、毛泽东等都为黄鹤楼留下了诗词。登上黄鹤楼远眺，可以看到滚滚长江和武汉三镇风光。黄鹤楼位于武汉长江南岸的黄鹤楼公园内，是公园的主体景点，公园和黄鹤楼统一售票。黄鹤楼与岳阳楼、滕王阁并称为"江南三大名楼"，相传原址始建于三国时期，历代屡建屡毁，今天看到的黄鹤楼，是1985年重建的。黄鹤楼座落在蛇山山顶，楼5层，高50余米，72根圆柱拔地而起，60个翘角凌空舒展，恰似黄鹤腾飞。楼内各层布置有大型壁画、文物等。楼外铸铜黄鹤造型、胜像宝塔、牌坊、亭阁等一批辅助建筑。楼面用10多万块黄色琉璃瓦覆盖，在蓝天白云的映衬下，色彩绚丽。黄鹤楼公园有正门和南大门两个进出口，南大门距离公交车站更加近些，公园不是很大，无论哪个门进入，对游玩都没太多影响。黄鹤楼与首义公园和辛亥革命博物馆比邻，距离武汉长江大桥下的临江大道，步行约半小时。"</item>
        <item>"景色：4.6\n\n趣味性：4.3\n\n开放时间：听涛景区：全天开放。磨山景区：7:30-17:30。落雁景区：8:00-17:00。吹笛景区：6:30-17:30。（各景区因季节原因，开放时间或有稍许调整。）\n\n建议游玩时间：建议4小时\n\n景区介绍：武汉东湖，是武汉的城中湖，分为四个区域：听涛景区、东湖磨山景区、落雁景区和吹笛景区，四个景区各具特色：听涛休闲、磨山赏花、落雁观鸟、吹笛游山。其中听涛景区距离市区最近，是外地游客去的最多的景区。听涛景区位于东湖的西北岸，是东湖最早开放的景区。景区内有以纪念爱国诗人屈原为主体的景点群，还有新建的沙滩浴场，是当地市民重要的纳凉休闲之地。主要风景点有：行吟阁、长天楼、牡丹园等。每年元宵节，这里还会举办大型的“东湖灯会”。 湖北省博物馆也在景区内，还可以在省博物馆对面乘坐402路公交车前往武大或者磨山景区。磨山景区位于东湖的南岸，景区内设有多个植物园，花木品种繁多，最有名是樱花、荷花和梅花（每年都会举办各种赏花节）。景区的樱花园内，樱花品种和规模远盛于武汉大学。这里还有全国最大的楚文化游览中心，主要景点有：楚城、楚天台等。从这里可以乘坐402路公交车到达武汉大学和听涛景区。落雁景区位于东湖的东北岸边，是一个湿地公园，以湖滨湿地、古树名木为特色。每年冬天，这里聚集着数以万计来自北方的鸬鹚，并常有大雁、野鸭、白鹭上下翻飞。景区还有鹊桥相会、鸳鸯合欢等人工景点"</item>
        <item>"景色：3.9\n\n趣味性：4.1\n\n开放时间：全天开放。\n\n建议游玩时间：建议2-3小时\n\n景区介绍：户部巷，是武汉的必游之地，吸引他们的是这里众多的武汉小吃。户部巷位于武昌区，清代时，小巷因毗邻户部下属的藩台衙门而得名。户部巷早就以经营武汉小吃和早点而闻名，是武汉市民“过早”（吃早餐）的好去处。如今去户部巷，不用起个大早去“过早”。从早到晚（店铺一般会在晚上九点陆续关门），你都能在户部巷品尝到各种武汉美食以及其他风味的小吃。你在这条小巷以及周边，能吃到几乎所有的武汉风味的传统小吃，如：热干面、牛杂粉、糊汤粉、豆皮、鸡蛋灌饼、炸饺等，还有近年驰名全国的武汉精武鸭脖、周黑鸭等，也在这安家落户。你还能品尝到云南荷叶饭、长沙臭豆腐等外省市的小吃。户部巷孕育了<a href="http://you.ctrip.com/food/wuhan145/5284957.html" class="inset-p-link">陈记牛肉面</a>、徐嫂糊汤粉、李桃烧麦、今楚汤包、多乎斋豆皮馆等数十个武汉本地小吃品牌，也吸引了一批武汉的百年老字号小吃企业来此扎堆，如：大中华酒楼、老谦记豆丝等。从户部巷出发，步行十几分钟可以到长江边的武汉长江大桥。这里距离黄鹤楼不是很远，但是需要绕路，耗时较长，坐车和步行都需要20-30分钟左右。"</item>
        <item>"景色：4.6\n\n趣味性：4.3\n\n开放时间：全天开放。\n\n建议游玩时间：建议1小时\n\n景区介绍：武汉长江大桥，是长江上修建的第一座桥梁，也是武汉的地标性建筑。大桥横跨于武昌蛇山和汉阳龟山之间，1957年建成。桥的两端建有民族风格的桥头堡。大桥的建设得到了苏联政府的帮助，整座大桥充满了厚实的俄式风格。大桥分为两层，上层是公路，两旁有人行道；下层是铁路。大桥南、北桥头堡下分别是武昌江滩和汉阳江滩，武昌江滩附近有<a href="http://you.ctrip.com/sight/wuhan145/8979.html" class="inset-p-link">黄鹤楼</a>（从桥头堡步行约半小时可到）、辛亥革命博物馆等景点；汉阳江滩附近有<a href="http://you.ctrip.com/sight/wuhan145/8980.html" class="inset-p-link">龟山公园</a>和<a href="http://you.ctrip.com/sight/wuhan145/89781.html" class="inset-p-link">晴川阁</a>等景点。武汉长江大桥是可以步行走上桥面，并走过江的。游你以从武昌的黄鹤楼附近和汉阳的龟山公园南门附近，通过引桥走上桥面过江，全程耗时约50分钟；或者在大桥南、北两个桥头堡下，乘坐电梯（电梯收费）到达桥面后，再步行过江，全程耗时约30分钟。游览武汉长江大桥，可以和桥头堡附近的景点一并游玩。也可以步行走过大桥，在桥面上遥看武汉三镇的风光。"</item>
        <item>"景色：4.6\n\n趣味性：4.6\n\n开放时间：9:00—17:00（15:30后停止入馆），周一（法定节假日除外）闭馆。\n\n建议游玩时间：建议2-3小时\n\n景区介绍：湖北博物馆的四大宝：出土于“曾侯乙墓”的曾侯乙编钟；冷兵器时代的精品之作越王勾践剑；距今100万年的郧县人头骨化石；元青花瓷中的极品：四爱图梅瓶。馆内的日常展览，还具有鲜明的古楚文化和古长江文明的特征。湖北博物馆由综合陈列馆、楚文化馆、编钟馆等三座仿古建筑构成，布局体现了古楚国建筑的“一台一殿”、“多台成组”的高台建筑布局格式。1978年出土于“曾侯乙墓”的曾侯乙编钟，音域宽广，它的出土改写了世界音乐史；冷兵器时代的精品之作越王勾践剑，至今锋利无比，在它边上展出的是“吴王夫差矛”；郧县人头骨化石的地质年代距今约100万年，早于北京猿人的头骨化石；元青花四爱图梅瓶，是元代青花瓷中极其罕见的精品。湖北地处长江中游，在春秋、战国时期属于楚国的疆域，博物馆的日常展览，展示了与北方黄河文明不一样的中国南方古代文明。目前馆内常设展览有《楚文化展》、《郧县人——长江中游的远古人类》、《屈家岭——长江中游的史前文化》、《盘龙城——长江中游的青铜文明》等。在博物馆观赏文物之余，还可以欣赏编钟表演。在馆内的演奏厅，每天都有编钟表演（时间以现场公布为准），每场演出时间。"</item>
        <item>"景色：4.3\n\n趣味性：4.3\n\n开放时间：全天开放（大多数店铺在22点左右关门）\n\n建议游玩时间：建议1-3小时\n\n景区介绍：江汉路步行街是国内著名的百年商业老街，汇聚了众多的百货公司和时尚品牌店，其中不乏新世界百货中心、亨达利钟表店等知名商家。这里曾经是英租界，街上拥有十几幢近代优秀建筑，整条街就是二十世纪建筑博物馆。江汉路步行街，南起沿江大道的江汉关大楼，北至解放大道。在这里你可以逛逛中心百货商店、俊华名品广场等大型百货公司，还可以随意走进耐克、阿迪达斯、森马、真维斯等品牌专卖店。逛街购物时，千万不能放过这里的武汉美食小吃，在这条街和周边的小路上，你可以吃到热干面、周黑鸭、牛肉粉、豆皮等武汉当地小吃。江汉路步行街不单单只有逛街购物和品尝美食。这里曾经是汉口的英租界，如果你是个老建筑发烧友，那你就来对地方了。步行街上拥有十几幢近代优秀建筑：1916年建成的大清银行大楼、1934年建成的中国实业银行、1936年建成的四明银行等，还有像“上海邨”这样的中西结合的新式里弄房。"</item>
        <item>"景色：4.4\n\n趣味性：4.2\n\n开放时间：9:00-17:00,16:00起停止入馆，周一闭馆。\n\n建议游玩时间：建议1小时\n\n景区介绍：武昌起义纪念馆的前身是清末湖北谘议局，1911年10月，辛亥革命在武昌打响第一枪，起义成功后，革命党在这里成立军政府，一度代行“中华民国中央政府”职权。纪念馆的主体是一幢红墙红瓦的小楼，当地人俗称“红楼”。始建于1909年的纪念馆，大楼主体建筑为二层砖木结构西式楼房，其建筑形式完全依照近代西方国家议会大厦。馆内现有两个主题性的陈列。一是《鄂军都督府旧址复原陈列》，复原再现了都督府成立初期的场景。从陈列中，可以了解到军政府成立初期的政府组织结构。陈列中还有一面旗帜，叫十八星旗，是武昌起义的军旗。十八颗黄星，是代表山海关内十八个省份的炎黄子孙。另一主体展览是《辛亥革命武昌起义史迹陈列》，陈列以文物、图片和模型，展现了辛亥革命武昌起义的历史画面。在这里，还可以看到武昌起义相关的人物群像。《辛亥革命武昌起义史迹陈列》中还有一张女性照片，照片上的人物叫张竹君，是上海红十字会会长，在武昌起义期间，她组织了一支民间医疗队，并将革命党人黄兴化装成红十字会的医生，随船带到武汉。"</item>
        <item>"景色：4.5\n\n趣味性：4.4\n\n开放时间：全天开放。\n\n建议游玩时间：建议2-3小时\n\n景区介绍：汉口江滩是武汉的标志性景点，见证了“大武汉”兴盛和衰落。江滩的一侧是车流滚滚的沿江大道，大道旁有十几幢风格各异的百年老建筑。江滩全长约7公里，市民和游客经常游览的是市政府办公楼至江汉关大楼这一段。濒临长江的汉口江滩，见证了武汉曾经最为繁华的一段往事。那时的武汉，是近代中国仅次于上海的中国第二大工业和贸易中心，中国内地最为西化的大都市。如今的汉口江滩，车流滚滚的沿江大道旁，保留着十几幢风格各异的百年老建筑，每一座建筑的背后，都有一段被人遗忘的故事。在这里漫步，能看到上世纪初建造的德国领事馆（现市政府）、汇丰银行汉口分行（现光大银行）、花旗银行汉口分行（现工商银行）等，而江汉关大楼，从1922年建成至今，一直是武汉海关的办公场所。江滩的另一侧，则是开放式的<a href="http://you.ctrip.com/sight/wuhan145/50965.html" class="inset-p-link">江滩公园</a>，由三层观水平台组成，这里是武汉最大的休闲广场。其中第二层平台，一年之中有两个月会被上涨的长江水淹没，如果你此时来到这里，会有种“城中观海”的感觉；最低一层的平台，在枯水季节会现出沙滩，你可以拾级而下，直接在长江中嬉水。江汉关边上就是武汉著名的商业街——<a href="http://you.ctrip.com/sight/wuhan145/50966.html" class="inset-p-link">江汉路步行街</a>。在江汉关大楼对面是武汉港"</item>
        <item>"景色：4.4\n\n趣味性：4.3\n\n开放时间：8:00-17:00\n\n建议游玩时间：建议1-2小时\n\n景区介绍：来归元寺祈福，是很多武汉市民的日常习俗，平日求平安顺利，每逢大年初五，数以十万计的香客，来这里“抢头香”，拜财神。在寺中的罗汉堂，数数罗汉，看看自己的时运如何，也是游玩归元寺必做的趣事。归元寺位于武汉市汉阳区，始创于清顺治十五年（1658年），是当地最重要的寺院之一。归元寺最有特色的是罗汉堂的500尊金身罗汉。走进罗汉堂，只见500尊罗汉个个惟妙惟肖，有的盘腿端坐，有的卧石看天，有的在研读佛经，有的在驱邪除恶。游客进入罗汉堂，从任意一尊罗汉开始，按顺序往后数到自己的实际年龄，最后数到的这尊罗汉的身份、表情和动作，昭示着你的命运。可以记住那尊罗汉的名字和编号，到罗汉堂旁索签，有人会为你解签（解签需要另外收费）。归元寺现在分为老区和新区，一进山门就是老区，老区的主要建筑有罗汉堂、放生池、大雄宝殿和藏经阁（不对外开放），还有一所现代化的佛教主题图书馆——归元正藏图书馆，面向公众免费开放。新区位于老区附近，建造了财宝天王殿、露天双面观音、圆通阁等建筑群。其中的财宝天王殿，殿内主奉财宝天王，是佛教中的护法神，主管财源。归元寺距离<a href="http://you.ctrip.com/sight/wuhan145/8980.html" class="inset-p-link">龟山公园</a>和<a href="http://you.ctrip.com/sight/wuhan145/89980.html" class="inset-p-link">古琴台</a>都不太远，步"</item>
        <item>"景色：4.5\n\n趣味性：4.3\n\n开放时间：8:00-17:30\n\n建议游玩时间：建议1-3小时\n\n景区介绍：东湖的磨山景区，是武汉又一个观赏樱花的好地方，景区内的樱花园内，樱花品种和规模远盛于武汉大学。这里赏花的环境，因为前来的游客相对较少，也远比拥挤的武大舒服很多。景区内还有全国最大的楚文化游览中心。磨山景区位于东湖的南部，景区内樱花园中，有“78棵樱花树”非常的珍贵，据说是日本前首相田中角荣，为缅怀周恩来总理而赠送给邓颖超同志的。除了樱花园之外，景区内设有多个植物园，花木品种繁多，最有名是荷花和梅花，每年都会举办各种赏花节，这里仅梅花品种就达200多种，“中国梅花研究中心”就设在磨山景区的梅园内。景区内还设有楚文化游览中心，主要景点有楚城、楚市、凤标、楚天台、祝融观星、离骚碑、楚才园和南国哲思园等。"</item>
        <item>"景色：4.5\n\n趣味性：4.3\n\n开放时间：9:00-17:00（16:30停止发票）。每月第二周的周二闭馆整修一天（国家法定节假日除外）；每周四15:00闭馆。\n\n建议游玩时间：建议1-2小时\n\n景区介绍：汉阳龟山上的晴川阁，濒临长江，与长江对面的黄鹤楼夹江相望，与黄鹤楼、古琴台并称“三楚圣境”。晴川阁始建于明代，如今的建筑是1980年代根据历史照片复建的。在楼阁上，吹江风，看江景，十分惬意。晴川阁，得名于唐朝诗人崔颢“晴川历历汉阳树，芳草萋萋鹦鹉洲"”诗句。景区由晴川阁、禹稷行宫、铁门关三大主体建筑和禹碑亭、荆楚雄风碑以及牌楼、临江驳岸、曲径回廊等十几处附属的小景点组成，再现了楚人依山就势筑台，台上建楼阁的风貌。景区内亭台楼阁，绿树成荫，是武汉当地人拍摄婚纱照的大爱之地。"</item>
        <item>"景色：4.5\n\n趣味性：4.3\n\n开放时间：7:30-17:30（16:30停止检票）。\n\n建议游玩时间：建议2-4小时\n\n景区介绍：木兰天池，是山中的一个水库，景区内山清水秀，森林密布，夏季的气温比市区低，适合避暑。这里传说是花木兰的外婆家，来这里，穿行在林中，或乘坐游船、在水边漫步。景区内还有一片草场，有滑草、滑道等娱乐项目。景区在武汉市黄陂区北部的石门山中，距离市区约55公里。游览景区时，由景区东部的大门进出景区，景区内的道路并不复杂，进入景区后，根据指示牌，一路向内（向西）游览即可。一部分游客会在景区内的农家乐住宿，也有游客会当天返回武汉市区。在景区内乘坐游船，5分钟左右就可以到天池另一头的朱家山寨（可步行，约30分钟）。山寨中有一幢幢青砖黑瓦，、古朴整洁的徽派式建筑，景区内的农家乐就在这里。从朱家山寨，你可以乘坐景区内的电瓶车，10分钟后到达景区的最尽头外婆民居和山里人家（可步行，约40分钟）。在外婆民居和山里人家出，可以看到一些石盘、石磨等农家用品，还能欣赏到茶艺表演。"</item>
        <item>"景色：4.2\n\n趣味性：4.2\n\n开放时间：全天开放\n\n建议游玩时间：建议2-4小时\n\n景区介绍：昙华林，位于老武昌的东北角，东起中山路，西至得胜桥，全长约1200米，是明洪武四年（1371年）逐渐形成的一条老街。1861年汉口开埠后，昙华林一带逐渐形成华洋杂处的特色，使得这里的建筑，呈现出不同的风格。如今，这里几乎成为了武汉的文艺第一街，浓缩了整个武汉的文艺情怀。拍照、闲逛，或者享受一个带着咖啡香的下午，都是文青们在这里愿意做的事。触摸街边饱经风霜的老建筑，你会发现昙华林有的不仅仅是文艺，这里的一砖一瓦都刻着老武汉的历史记忆。创办于1903的武汉第十四中、拥有68年历史的昙华林小学、1861年传入的西式教会医院仁济医院、崇真堂、钱钟书之父钱基博故居等数不清的沧桑建筑都在这条街上，等着你去一一探寻。"</item>
        <item>"景色：4.6\n\n趣味性：4.6\n\n开放时间：日场：9:30-18:00（周一至周四），9:30-22:00（周五至周日及节假日），夜场开放时间：17:00-22:00。\n\n建议游玩时间：建议一天\n\n景区介绍：大型主题乐园，园中有上百种游乐项目，可以体验极速飞车、霹雳战车和飓风飞椅，感受速度和失重带来的心灵颤抖；可以观赏杂技和4D电影；每天这里还有很多表演：桑巴狂欢大巡游、巅峰音乐秀等，让你嗨得停不下来。武汉欢乐谷，位于武汉市<a href="http://you.ctrip.com/sight/wuhan145/8974.html" class="inset-p-link">东湖风景区</a>旁，由梦想大道、卡通工厂、欢乐时光、极速世界、渔光岛、羽落天堂、飓风湾、欢乐江城等八大主题区域、上百种游乐项目组成。景区的各大主题区域之间有道路连接，当你进入景区后，你可以根据自己的喜好，选择前往不同的区域游玩。在景区的极速世界区、飓风湾区、欢乐江城区、卡通工厂区等处都有餐饮服务。目前景区有夜场开放（17:00-22:00），但夜场仅开放卡通工厂和欢乐时光主题区内的部分中小型游客项目。梦想大道进去景区大门，左侧就是梦想大道。在高大的穹顶下，灯光绚烂铺撒在宽阔的舞台上，在这里可以观赏到精彩的杂技与歌舞节目。穿过这里，就进入了公园的核心娱乐地带。卡通工厂主要面对儿童和家庭市场。这里有卡通工厂、恺撒宫、星球大战、魔力特快、炫舞转杯等游乐项目，非常适合带着小朋友来玩。欢乐时光这里是欢乐谷最具激情的主题区。这里有高耸入云的两根铁塔"</item>
    </string-array>

</resources>
